Ielts and dse . which one is the most difficult?

I have not taken dse as I had taken the hkal before , I wanna know which one is more difficult ? As I got E in al English

ielts接近日常生活英語多d

Dse係唔係重skill? 你dse同ielts都有考嗎？

但Dse 5**=Ielts 7.5

你得E
5星星邊關你事
高分段玩法 同 合格段玩法唔同架

唔知al E =dse拎咩？

但Dse 拎5**先等於 Ielts 7.5 咁係唔係應該ielts難d呢

Compare 兩樣嘢係用 more 唔係 most

樓主考咩都好 對佢嚟講都應該好難

佢內文岩標題又錯咁趣致

如果兩樣野比較係唔可以用most
但係如果佢係想問邊個英文test最難的話
佢係可以話”Dse or ielts, which one is the most difficult (among all English tests)”
但睇佢就咁比較兩個
只係可以用more 唔用得most

你唔好問呀
龜sir鄙視DSE英文係唔會考架
佢鄙視大學生認為佢地全部都係MK添呀

You is MK

ielts 9難過dse 5**

正解, 合格係易啲
但係拎8.5-9係難過5**

ielts 9係講緊native speaker嘅level
比起DSE 5**當然難得多

Which 已經 implies 咗係之前個set 其一
而個 set 得兩個 items

Generally 咁問會用 what
利申 9 up

ielts 如果你本身港式口音又唔熟生活英語
(食物/體育/電視之類）
好撚蝕底，隨時拎5-6

但反而listening 好撚易，reading都易

打標題想吸引人入，咪用most 無諗甘多，但內文咪改反grammar

Btw DSE 難d
: DSE 4 IELTS 7.5

al e= dse 2~3 only , 多數都係2....
其實你對返人數就會發現4至5** 既人數同 al d 到a 既人數、分布都差唔多。。。。。。